乜撚嘢係和合法？

見個兄弟一甩拖就成個人頹曬
喱幾日重係噤同我講嘜和合法事搞復合
日日睇個網話好想增緣
睇住佢男人老狗俾條女派完帽之後日日提和合法
好驚佢走火入魔
有冇巴絲試過？
等我有證有據屌醒佢

試過，一俾女帶帽即刻用和合大法，即刻復合

巴打真心？
就係喱間乜嘢牽緣法社？
重以為我個fd傻撚咗

即係落降頭